Title: Palanga
Date: 2006-05-12
Category: Lituania
Slug: palanga
Author: Karim N Gorjux
Summary: Palanga ha aperto la stagione estiva. Ho fatto un giro per la via centrale, pieno di gente. Divertente! Bello. Per l'occasione pubblico il mio primo video via youtube.com.Ho anche aggiunto un set[...]

Palanga ha aperto la stagione estiva. Ho fatto un giro per la via centrale, pieno di gente. Divertente! Bello. Per l'occasione pubblico il mio primo video via [youtube.com](http://www.youtube.com).  
  
  
  
  
  
  
  
Ho anche aggiunto un set di foto su Palanga su [flickr](http://flickr.karimblog.net).  
 technorati tags start tags: [musica](http://www.technorati.com/tag/musica), [palanga](http://www.technorati.com/tag/palanga), [klaipeda](http://www.technorati.com/tag/klaipeda)

 technorati tags end 

